［集思廣益］破 安心出行

要破安心出行，唔畀政府同黑警追到行踪
周圍影晒啲藍店黑店qr code 儲存落手機
Random咁嘟，真真假假乜都齊
黑警咪拎到啲數據都無用🤔🤔🤔

攞部舊電話，開飛行模式，work唔work呢

即係唔sync,但有人話要開新google id

Android可以down apk裝apps

點破佢?

好撚簡單，就係唔撚用

自己寫隻“John 心出行”算鳩數

全民拒帶腳鐐

好簡單就係唔撚裝

衞生署開位抗疫 只聘退休警 月薪高達13.5萬 被轟「拉封鎖線都未掂」